Новое видео от [club658963|FIVE FINGER DEATH PUNCH] 💥 Масштабный тур [club170684521|SKILLET по России] в самом разгаре! Позади аншлаговые концерты во [club170621994|Владивостоке], [club170622056|Хабаровске] и [club170624442|Иркутске!]
 
Сегодня [club170624552|SKILLET в Новосибирске,] все билеты на концерт проданы🔥 

Бегом покупать билеты на концерт [club170684521|SKILLET в своем городе], в продаже остались последние билеты! Такое яркое и крутое шоу нельзя пропустить! 

📍Последние билеты: http://eventation.ru/skillet2019.html 
 
[club172337939|14 апреля 2019 – Екатеринбург – Teleclub] (SOLD OUT) 
[club170621878|16 апреля 2019 – Уфа – РК «Огни Уфы»]
[club170622306|18 апреля 2019 – Казань – Концерт Холл «Эрмитаж»] (SOLD OUT) 
[club170622422|20 апреля 2019 – Нижний Новгород – Milo Concert Hall] (SOLD OUT) 
[club170648633|22 апреля 2019 – Санкт-Петербург – А2 Green Concert] 
[club170648695|23 апреля 2019 – Москва – Adrenaline Stadium] 
[club170621749|24 апреля 2019 – Воронеж – Event Hall] 
[club170650698|27 апреля 2019 – Краснодар – ДС «Олимп»] 
[club170648729|28 апреля 2019 – Ростова-на-Дону – КСК «Экспресс»] Полное видео с концерта Crystal Lake, который состоялся 5-го апреля в московском ГЛАВCLUB Green Concert 
 
Съёмка из VIP 2 🔥 
 
P.S. Если смотрите с айфона и видео недоступно, переходите по прямой ссылке на ютуб: 
https://www.youtube.com/watch?v=8eAEmpSDT0E 
 
(c) [club125375880|SHOCKER 999] All That Remains выпустили новый клип "Everything's Wrong"

#metalcore 44 года сегодня исполняется фронтмену группы Skillet Джону Куперу! 
Напоминаем, что уже завтра стартует [club170684521|масштабный тур Skillet по России из 13 городов!] Полное видео с концерта ADEPT, который состоялся 5-го апреля в московском ГЛАВCLUB Green Concert 
 
Съёмка из VIP 2 🔥 
 
P.S. Если смотрите с айфона и видео недоступно, переходите по прямой ссылке на ютуб: 
https://www.youtube.com/watch?v=kOTAwx6X8QU 
 
(c) [club125375880|SHOCKER 999] 6 апреля 2012 года вышел тринадцатый студийный альбом "Stalingrad" немецкой хэви-метал группы Accept!

Напоминаем, что ACCEPT впервые выступят в России в сопровождении симфонического оркестра! 
 
[club174339727|27 АПРЕЛЯ 2019 – САНКТ-ПЕТЕРБУРГ– ДК ЛЕНСОВЕТА] 
[club174339811|28 АПРЕЛЯ 2019 – МОСКВА – КРОКУС СИТИ ХОЛЛ] [club109785992|ACCEPT] c оркестром! 
Успейте купить билет до подорожания! 
Напоминаем, что [club109785992|ACCEPT] впервые выступят в России в сопровождении симфонического оркестра! 

[club174339727|27 АПРЕЛЯ 2019 – САНКТ-ПЕТЕРБУРГ– ДК ЛЕНСОВЕТА] 
[club174339811|28 АПРЕЛЯ 2019 – МОСКВА – КРОКУС СИТИ ХОЛЛ] 
 
📍Билеты и подробности: http://eventation.ru/accept2019.htm Полное видео с концерта Crystal Lake, который состоялся 30-го марта в питерском клубе Космонавт! 
 
Съёмка из SUPER VIP 🔥 
 
P.S. Если смотрите с айфона и видео недоступно, переходите по прямой ссылке на ютуб: 
https://www.youtube.com/watch?v=os-q7LMnn30 
 
(c) [club125375880|SHOCKER 999] Полное видео с концерта Powerwolf, который состоялся 29-го марта в московском клубе Adrenaline Stadium! 
 
Съёмка из SUPER VIP LEFT 🔥 
 
(c) [club125375880|SHOCKER 999] Полное видео с концерта #ADEPT, который состоялся 30-го марта в питерском клубе Космонавт! 
 
Съёмка из SUPER VIP 🔥 
 
P.S. Если смотрите с айфона и видео недоступно, переходите по прямой ссылке на ютуб: 
https://www.youtube.com/watch?v=m-RPS1DzOiw 
 
(c) [club125375880|SHOCKER 999] [club174295480|ADEPT RUSSIAN TOUR 2019] в самом разгаре! 🔥

Не пропустите концерт  легендарных представителей жанра Post Hardcore - Adept в вашем городе! Специальный гость тура японская metalcore группа Crystal Lake, а также коллектив из Москвы - BrightDelight. 

[club174298608|САМАРА | 02.04.2019 | ZVEZDA] 
[club174298682|НИЖНИЙ НОВГОРОД | 04.04.2019 | MILO] 
[club174298737|МОСКВА | 05.04.2019 | GLAVCLUB] 
[club174298820|ЕКАТЕРИНБУРГ | 06.04.2019 | DOM PECHATI] 
[club174298862|НОВОСИБИРСК | 08.04.2019 | PODZEMKA]
[club174298506|КРАСНОЯРСК | 09.04.2019 | THE MODS] 

🎫Билеты по ссылке: wildenergyconcert.ru/events/adept-russia-tour-2019/ 
 
#metalcore #wildenergyconcert #wildenergy #adept #crystallake #brightdelight Легенда прогрессив-металла Dream Theater выступит в Москве с новым альбомом Distance Over Time, лучшими хитами и специальными гостями

[club177042370|11 июня - Москва - Adrenaline Stadium] 

🎫 Билеты на kassir.ru: https://vk.cc/8WCYbK

11 июня любителей прог-рока ждет настоящий праздник изощренного мелодизма, филигранной техники и неукротимой энергии, благодаря которым Dream Theater удивляют и восхищают своих поклонников вот уже целые десятилетия!

Специальными гостями станут московская прог-рок группа [club52696898|PuzzleWood] и питерские хард-рокеры [club5146739|Reds'Cool]! Дождались 😎 

Сегодня Adept откроют свой тур по России в петербургском клубе «Космонавт»! 🔥

Роберт уже ждёт вас. 

Стартуем в 19:00.

По всем вопросам, касаемо входа на концерт вы можете позвонить по телефону:

+7 (911) 949-27-72

Расписание тура: 
[club174298431|САНКТ-ПЕТЕРБУРГ |30.03.2019| COSMONAVT] 
[club174298506|КРАСНОДАР | 31.03.2019 | ARENA HALL] 
[club174298608|САМАРА | 02.04.2019 | ZVEZDA] 
[club174298682|НИЖНИЙ НОВГОРОД | 04.04.2019 | MILO] 
[club174298737|МОСКВА | 05.04.2019 | GLAVCLUB] 
[club174298820|ЕКАТЕРИНБУРГ | 06.04.2019 | DOM PECHATI] 
[club174298862|НОВОСИБИРСК | 08.04.2019 | PODZEMKA] 
[club174298911|КРАСНОЯРСК | 09.04.2019 | THE MODS] 
 
КОЛИЧЕСТВО БИЛЕТОВ СТРОГО ОГРАНИЧЕНО 
 
🎫Билеты по ссылке: wildenergyconcert.ru/events/adept-russia-tour-2019/ 
 
#metalcore #wildenergyconcert #wildenergy #adept #crystallake #brightdelight  Новый сингл от Rammstein - Deutschland Группа PAPA ROACH, легенды мировой рок-сцены, возвращаются в Россию в июне 2019 года с презентацией юбилейного 10-го альбома «Who Do You Trust?», а также со своими супер-хитами! 

[club180178193|2 июня 2019 – Москва – Adrenaline Stadium] 
[club180181643|9 июня 2019 – Санкт-Петербург – A2 Green Concert]

📍БИЛЕТЫ В ПРОДАЖЕ: 
• На сайте организатора: https://eventation.ru/paparoach2019.html 
• Яндекс.Афиша Москва: https://ya.cc/a/paparoach-msk 
• Яндекс.Афиша Санкт-Петербург: https://ya.cc/a/paparoach-spb

18 января 2019 года PAPA ROACH выпустили свой юбилейный 10-ый альбом Do You Trust?», который является не чем иным, как продолжением экспериментального пути группы к самовыражению и пониманию собственных чувств. 
Джейкоби Шеддикс, вокалист и лидер PAPA ROACH, говорит о новом альбоме следующее: «В альбоме «Who Do You Trust?» и ностальгия, и будущее PAPA ROACH. Тексты расскажут историю общей борьбы и поиска мира через человеческие чувства и переживания. То, что мы все проживаем в определенный момент жизни. Это объединяет нас. Напоминает странное сопоставление юности и зрелости. Я чувствую,что благодаря этой дихотомии, альбом долго будет звучать свежо. С точки зрения
музыки это самая экстремальная пластинка, которую мы когда-либо записывали». 
Уже более 25 лет PAPA ROACH создают заразительную рок-музыку, остаются верны своим взглядам и зажигают сердца миллионов меломанов по всему миру! Их первые работы представляли из себя смесь ню-метала и рэпкора и принесли группе настоящую мировую славу. За годы своего существования PAPA ROACH постоянно экспериментировали со звучанием, добавляли оркестровые инструменты, уходили в сторону альтернативы и в итоге стали легендами альт-метала. В настоящий момент за спиной у группы 10 студийных альбомов, многие из которых получили платиновый и золотой статус, и плотно закрепились в высших строчках мировых чартов; номинация на премию Грэмми, а также совместные туры с Five Finger Death Punch, Sixx: A.M , Nickelback, Asking Alexandria, Mötley Crüe, Skillet и другими лидерами жанра. 
В июне 2019 PAPA ROACH возвращаются с любимыми хитами и фирменной эмоциональностью песен! Не упусти свежий заряд настоящего драйва! Скорее покупайте билеты, ведь мы знаем Who Do You Trust!

16+ Сегодня 34-й День Рождения второго студийного альбома 7800° Fahrenheit американской рок-группы [club171316512|Bon Jovi]. Вышел 27 марта 1985 года на лейбле Mercury Records. В название альбома вынесена температура плавление камня. 
 
Музыкальный критик Джонни Лофтус с AllMusic положительно оценивает альбом, видя в нём продолжение группой курса на «завлекательное сочетание динамики хард-рока с наглыми обертонами поп-метала» и «накачку» перед будущим взрывом популярнейшего третьего альбома Slippery When Wet. 
 
"7800° Fahrenheit" является локомотивом хард и глэм-рока 80-ых.

До концерта в [club173247088|Москве осталось 2 месяца]!
Твой билет: https://vk.cc/8FK48m Новый тизер клипа от RAMMSTEIN. Релиз намечен на 28 марта!
Это будет первый сингл группы с 2011 года Новое видео от #PapaRoach Sleepless - один из самых значимых альбомов за историю карьеры группы Adept. Альбом был выпущен в 2016 году. С тех пор в группе произошло много перемен: смена лейбла, смена менеджмента, и последнее - смена состава группы. Но неизменным осталась бесконечная любовь к музыке. 

Не надо слов. Давайте слушать, вспоминать слова и готовиться к концерту. 

Расписание тура: 
[club174298431|САНКТ-ПЕТЕРБУРГ |30.03.2019| COSMONAVT] 
[club174298506|КРАСНОДАР | 31.03.2019 | ARENA HALL] 
[club174298608|САМАРА | 02.04.2019 | ZVEZDA] 
[club174298682|НИЖНИЙ НОВГОРОД | 04.04.2019 | MILO] 
[club174298737|МОСКВА | 05.04.2019 | GLAVCLUB] 
[club174298820|ЕКАТЕРИНБУРГ | 06.04.2019 | DOM PECHATI] 
[club174298862|НОВОСИБИРСК | 08.04.2019 | PODZEMKA] 
[club174298911|КРАСНОЯРСК | 09.04.2019 | THE MODS]

КОЛИЧЕСТВО БИЛЕТОВ СТРОГО ОГРАНИЧЕНО 

🎫 Билеты по ссылке: wildenergyconcert.ru/events/adept-russia-tour-2019/ 

#metalcore #wildenergyconcert #wildenergy #adept #crystallake #brightdeligh Полное видео с концерта Sofi Tukker, который состоялся 22-го марта в московском клубе Известия Hall 
 
P.S. Если смотрите с айфона и видео недоступно, переходите по прямой ссылке на ютуб: 
https://www.youtube.com/watch?v=ZjrHj516MfA 
 
(c) [club125375880|SHOCKER 999] Новое Live video от #Jinjer 🖤 Немецкая группа ACCEPT, легенды тяжелого метала, приглашают на свои эксклюзивные шоу, которые пройдут впервые в сопровождении симфонического оркестра! 

Такое нельзя пропустить!
[club174339727|27 апреля 2019 – Санкт-Петербург – ДК Ленсовета] 
[club174339811|28 апреля 2019 – Москва – Крокус Сити Холл] 

📍Купить билеты: http://eventation.ru/accept2019.html #Manafest feat. #TrevorMcNevan - Come Back Home [New Single] (2019) 
 
#RapRock #PopRock #TFK #ThousandFootKrutch Ядерная смесь агрессии, энергии и читки в новом видео от японцев Crystal Lake - Hail To The Fire! 
Напоминаем, что уже через неделю эти ребята отправляются в большой совместный тур по России с Adept! 

Расписание тура: 
[club174298431|САНКТ-ПЕТЕРБУРГ |30.03.2019| COSMONAVT] 
[club174298506|КРАСНОДАР | 31.03.2019 | ARENA HALL] 
[club174298608|САМАРА | 02.04.2019 | ZVEZDA] 
[club174298682|НИЖНИЙ НОВГОРОД | 04.04.2019 | MILO] 
[club174298737|МОСКВА | 05.04.2019 | GLAVCLUB] 
[club174298820|ЕКАТЕРИНБУРГ | 06.04.2019 | DOM PECHATI] 
[club174298862|НОВОСИБИРСК | 08.04.2019 | PODZEMKA] 
[club174298911|КРАСНОЯРСК | 09.04.2019 | THE MODS]

 Билеты по ссылке: wildenergyconcert.ru/events/adept-russia-tour-2019/ Полное видео с концерта P.O.D., который состоялся 20-го марта в московском ГЛАВCLUB Green Concert 
 
Съёмка из VIP 2 🔥 
 
P.S. Если смотрите с айфона и видео недоступно, переходите по прямой ссылке на ютуб: 
https://www.youtube.com/watch?v=4TzyTaIU-98 
 
(c) [club125375880|SHOCKER 999] Что происходило с Adept в прошлый визит в Самару, Краснодар и в Москву? 

Смотрите третью часть дневника тура Sleepless! Он получился очень атмосферным и напоминает крутой фильм. А еще, там парни пьют из большого кеда! 

Кстати, кто уже бывал на концерте Adept? Кидайте фотки в комментарии и давайте вспомним лучшие моменты! 

Расписание тура: 
[club174298431|САНКТ-ПЕТЕРБУРГ |30.03.2019| COSMONAVT] 
[club174298506|КРАСНОДАР | 31.03.2019 | ARENA HALL] 
[club174298608|САМАРА | 02.04.2019 | ZVEZDA] 
[club174298682|НИЖНИЙ НОВГОРОД | 04.04.2019 | MILO] 
[club174298737|МОСКВА | 05.04.2019 | GLAVCLUB] 
[club174298820|ЕКАТЕРИНБУРГ | 06.04.2019 | DOM PECHATI] 
[club174298862|НОВОСИБИРСК | 08.04.2019 | PODZEMKA] 
[club174298911|КРАСНОЯРСК | 09.04.2019 | THE MODS]

🎫 КОЛИЧЕСТВО БИЛЕТОВ СТРОГО ОГРАНИЧЕНО 

 Билеты по ссылке: wildenergyconcert.ru/events/adept-russia-tour-2019/ 

#metalcore #wildenergyconcert #wildenergy #adept #crystallake #brightdelight "Dressed to Kill" — третий студийный альбом американской хард-рок-группы Kiss, вышедший 19 Марта 1975 года. Диск уникален тем, что был спродюсирован лично президентом Casablanca Records Нилом Богартом.

Альбом стал золотым в феврале 1977, когда количество проданных копий достигло 500 000. Диск был перевыпущен в 1997 (как и большинство ранних альбомов Kiss) в переделанной версии. 
Треки «C’mon And Love Me» и «Rock and Roll All Nite» были выпущены как синглы.

На обложке альбома каждый участник одет в бизнес-костюм, но никто из них не мог себе это позволить по тем временам. Костюмы даже плохо сидели. Так что, им пришлось одалживать костюмы у их менеджера Билла Аукона. 🤣

[club173246547|KISS с концертом в Москве уже в ИЮНЕ!] [club173246547|@kiss2019msc] [club173904076|12.10.19 - EPICA в Москве! 10 лет альбому "Design Your Universe" + ВСЕ ХИТЫ!]
Билеты на сайте организатора: https://vk.cc/8HVPj9

Симфоник-метал гиганты EPICA анонсируют единственный в России концерт, приуроченный к десятилетнему юбилею альбома "Design Your Universe"! 
Этот альбом стал действительно значимым в карьере группы, а песни с него до сих пор горячо любимы поклонниками коллектива. Вот что говорит по этому поводу вокалистка группы EPICA, очаровательная Симона Симонс: "Спустя столько лет "Design Your Universe" остается одним из моих самых любимых альбомов EPICA. Я знаю, что послание, заложенное в одноименной песне, нашло отклик и у наших поклонников, поэтому я с нетерпением жду предстоящие концерты, чтобы вновь исполнить песни с этого альбома для вас!"
Гитарист/вокалист Марк Янсен добавляет: "Альбом "Design Your Universe" очень важен для меня, поскольку был написан с большим вдохновением. Заглавная песня рассказывает о том, что только мы вершим свою судьбу и я просто обожаю играть ее на концертах. Вас ждет сет-лист, наполненный песнями с этого альбома, так что не пропустите уникальную возможность вновь услышать их вживую!" 17 марта 2009 года был издан последний полноформатный альбом группы STATIC-X с Уэйном Статиком под названием Cult of Static

ВПЕРВЫЕ В РОССИИ КУЛЬТОВАЯ АМЕРИКАНСКАЯ INDUSTRIAL ГРУППА STATIC-X В РАМКАХ ТУРА «WISCONSIN DEATH TRIP 20th ANNIVERSARY TOUR»! 🔥🔥🔥

[club177088671|20 сентября – Клуб Космонавт, Санкт-Петербург] 
[club177088717|21 сентября – Glavclub Green Concert, Москва] Полное видео с концерта Manowar, который состоялся 14-го марта в московской ВТБ Арене 
 
(c) [club125375880|SHOCKER 999] Стив Аоки и Blink-182 выпустили совместный клип «Why Are We So Broken». Новое видео от #Hellyeah - 333 Полное видео с концерта #Amaranthe, который состоялся 11-го марта в московском ГЛАВCLUB Green Concert 
 
Съёмка из VIP 2 🔥 
 
P.S. Если смотрите с айфона и видео недоступно, переходите по прямой ссылке на ютуб: 
https://www.youtube.com/watch?v=BR3TvRNFCyw 
 
(c) [club125375880|SHOCKER 999] #Underoath представили новый клип Bloodlust 🖤 Джоуи ДеМайо, лидер группы MANOWAR, приглашает всех поклонников на сегодняшний концерт в [club170973210|Москве в ВТБ Арене "Динамо"]! 
 Сегодня финальный бой MANOWAR, о котором сложат легенды! Сегодня или уже никогда восстанет великая армия метала! Hail and Kill! 

Ростов-на-Дону и Краснодар, будьте готовы!
[club170973267|16 марта 2019 – КСК Экспресс – Ростов-на-Дону]
[club170973314|18 марта 2019 – ДС «Олимп» - Краснодар]
Билеты: eventation.ru/manowar.html

#MANOWAR #TheFinalBattle #WorldTour #ManowarriorsRussia #ManowarHistory 14 Марта 1983 го Джон Бон Джови, Ричи Самбора и Алек Джон Сач создали группу [club171316512|Bon Jovi]. Вот такие молодцы! 🤘🏻 
 
❗❗ [club173247088|BON JOVI | 31.05.2019 | Москва | БСА Лужники] 🎤🎸 [club24618230|OOMPH!] – всемирно известная немецкая индастриал рок-группа [club179529169|возвращается в Россию c масштабным туром] в поддержку нового долгожданного альбома «Ritual», а также со своими супер-хитами! 
 
📍БИЛЕТЫ УЖЕ В ПРОДАЖЕ: 
• На сайте организатора: https://eventation.ru/oomph2019.html 
• Яндекс.Афиша: https://ya.cc/a/oomph 
 
[club179426993|25 сентября 2019 – Владивосток – Fesco Hall] 
[club179428323|27 сентября 2019 – Хабаровск – Клуб Velicano] 
[club179497083|29 сентября 2019 – Иркутск – Дикая Лошадь] 
[club179497167|1 октября 2019 – Новосибирск – Лофт-парк Подземка] 
[club179231894|3 октября 2019 – Екатеринбург – TeleClub] 
[club179426091|5 октября 2019 – Москва – ГлавClub Green Concert] 
[club179425513|7 октября 2019 – Санкт-Петербург – Клуб Космонавт] 
[club179567167|9 октября 2019 – Воронеж – Palazzo Concert Hall] 
 
Релиз тринадцатого альбома «Ritual» состоялся 18 января 2019 года, и 
он в прямом смысле застал слушателей врасплох. Красноречивый, спорный и непредсказуемый! [club24618230|OOMPH!] создали потрясающий зрелый шедевр, который отдает дань прошлому группы и задает новые импульсы! 
 
«Альбом «Ritual» – это наш самый агрессивный, тяжелый и мрачный альбом за всю историю группы», - заявляет вокалист Деро. 
 
[club24618230|OOMPH!] первооткрыватели музыкального жанра Neue Deutsche 
Härte (пер. «новая немецкая тяжесть»), они нашли свою собственную 
нишу между металом, индастриалом и готической музыкой, оказали 
влияние на музыкальное становление таких групп, как Rammstein. Помимо этого OOMPH! заслужили множество золотых и платиновых наград, выпустили 12 полноформатных альбомов, многие из которых покорили вершины чартов, а их сингл «Augen Auf» занял первое место в немецких чартах. 
 
Осенью 2019 года [club24618230|OOMPH!] [club179529169|посетят 8 городов России] со своим незабываемым шоу! Вас ждёт презентация нового альбома «Ritual» и самые любимые хиты, которые знает каждый поклонник группы! Augen Auf и скорее покупать билеты! 

#Eventation #Oomph Сегодня, 13 марта, отмечает свои 46 David Draiman. 
Лучшим подарком для Дэвида будут полные залы на концертах в России, так что го за билетами, друзья!

[club173729441|12 июня 2019 – Санкт-Петербург – СК Юбилейный] 
[club173734018|14 июня 2019 – Екатеринбург – Teleclub (Summer Stage]) 
[club173729493|16 июня 2019 – Москва – ВТБ Арена - Центральный стадион «Динамо»] Полное видео с концерта Blood Red Shoes, который состоялся 9-го марта в московском клубе Aglomerat! 
 
P.S. Если смотрите с айфона и видео недоступно, переходите по прямой ссылке на ютуб: 
https://www.youtube.com/watch?v=v_gmON7RjtA

(c) [club125375880|SHOCKER 999] Полное видео с концерта Enter Shikari, который состоялся 7-го марта в московском клубе Adrenaline Stadium! 
 
Съёмка из SUPER VIP LEFT 🔥 
 
P.S. Если смотрите с айфона и видео недоступно, переходите по прямой ссылке на ютуб: 
https://www.youtube.com/watch?v=D_lwi1a_4HY 
 
(c) [club125375880|SHOCKER 999] Полное видео с концерта Lacrimosa, который состоялся 1-го марта в московском ГЛАВCLUB Green Concert
 
Съёмка из VIP 2 🔥
 
P.S. Если смотрите с айфона и видео недоступно, переходите по прямой ссылке на ютуб:
https://www.youtube.com/watch?v=LYqbSbN1fJU
 
(c) [club125375880|SHOCKER 999] Самая любимая и востребованная в России рок-группа возвращается к нам со своим Crazy World Tour! 🔥🔥🔥

[club179384293|05.11.2019 - Москва, ВТБ Арена]

Билеты: https://vk.cc/98Cc5Q 6 Лет сегодня исполняется двенадцатому студийному альбому "What About Now" легендарной американской рок-группы #BonJovi . 🍰
Дата выхода: 8 марта 2013 года 
 Это, последний диск коллектива, в записи которого участвовал гитарист Ричи Самбора. Продажи по миру около 2 млн копий.

🥁Билеты на [club173247088|Московский Концерт]: https://msk.kassir.ru/koncert/bon-jovi#2019-05-31_1900 👈🏻👇🏻

Состав группы: 
Jon Bon Jovi - lead vocals, guitar 
Richie Sambora - lead guitar, backing vocals 
Hugh McDonald - bass, backing vocals 
Tico Torres - drums 
David Bryan - keyboards, backing vocals

Треклист альбома «What About Now»: 
1. Because We Can 
2. Im With You 
3. What About Now 
4. Pictures of You 
5. Amen» 
6. That’s What the Water Made Me 
7. What’s Left of Me 
8. Army of One 
9. Thick as Thieves 
10. Beautiful World 
11. Room at the End of the World 
12. The Fighter «The Sickness» — дебютный студийный альбом рок-группы Disturbed, который был записан зимой 1999 года и выпущен в США 7 марта 2000 года.

Это самый успешный альбом в истории группы, он достиг 29-ой позиции в Billboard 200 и был продан количеством более чем четыре миллиона копий в Соединенных Штатах, начиная с момента его выпуска.

Группа [club7139|DISTURBED] возвращается в Россию со стадионными концертами в рамках мирового тура в поддержку нового альбома «Evolution»! 
[club173729441|12 июня 2019 – Санкт-Петербург – СК Юбилейный] 
[club173734018|14 июня 2019 – Екатеринбург – Teleclub (Summer Stage]) 
[club173729493|16 июня 2019 – Москва – ВТБ Арена - Центральный стадион «Динамо»] 6 марта 1989 года был издан дебютный полноформатный альбом американской метал группы DREAM THEATER по названием When Dream and Day Unite

Легенда прогрессив-металла Dream Theater выступит в Москве с новым альбомом Distance Over Time, лучшими хитами и специальными гостями

[club177042370|11 июня - Москва - Adrenaline Stadium] 

🎫 Билеты на kassir.ru: https://vk.cc/8WCYbK Mark Morton - Cross Off (feat. Chester Bennington) (2019) Mike Shinoda выпустил новое видео. Полное видео с концерта Blue October, который состоялся 27-го февраля в московском клубе Известия Hall 
 
P.S. Если смотрите с айфона и видео недоступно, переходите по прямой ссылке на ютуб: 
https://www.youtube.com/watch?v=TR0MrC2QQRY 
 
(c) [club125375880|SHOCKER 999] Вокалист The Prodigy Кит Флинт покончил жизнь самоубийством, говорится в публикации на странице коллектива в Instagram

«Не могу поверить, что я пишу это, но наш брат Кит покончил жизнь самоубийством в выходные. Я в шоке, я чертовски зол и растерян, мое сердце разбито», — написал один из создателей The Prodigy Лиам Хоулетт. 4 марта 1985 года был издан легендарный полноформатный альбом немецких хэви метал тяжеловесов ACCEPT под названием Metal Heart!

Напоминаем, что совсем скоро ACCEPT впервые выступят в России с симфоническим оркестром! 
[club174339811|28 апреля 2019 – Москва – Крокус Сити Холл] 
[club174339727|27 апреля 2019 – Санкт-Петербург – ДК Ленсовета] 

Купить билеты на грядущие шоу Accept в Москве и Санкт-Петербурге:
http://eventation.ru/accept2019.html Лидер группы [club3673|MANOWAR], Джоуи ДиМайо приглашает поклонников на концерты группы в России! В рамках мирового прощального тура «THE FINAL BATTLE», легендарные MANOWAR выступят со своими невероятными шоу в [club171794461|9 городах России]! Последние билеты: eventation.ru/manowar.html

[club170813992|1 марта 2019 – Expo Centre – Новосибирск] 
[club170814046|3 марта 2019 – Фетисов-Арена - Владивосток] 
[club170814096|5 марта 2019 – Арена «Ерофей» - Хабаровск]
[club170814250|7 марта 2019 – Teleclub - Екатеринбург] 
[club170814173|10 марта 2019 – МТЛ Арена – Самара] 
[club170973184|12 марта 2019 – СК Юбилейный – Санкт-Петербург]
[club170973210|14 марта 2019 – ВТБ Арена - «Динамо» - Москва]
[club170973267|16 марта 2019 – КСК Экспресс – Ростов-на-Дону]
[club170973314|18 марта 2019 – ДС «Олимп» - Краснодар]
 
#MANOWAR #TheFinalBattle #WorldTour #ManowarriorsRussia #ManowarHistory Сегодня свой 57-й День Рождения отмечает Джон Фрэнсис Бонджови-младший, более известный как Джон Бон Джови — американский музыкант, поэт-песенник и актёр, вокалист, гитарист и основатель сверхпопулярной американской рок-группы [club171316512|"Bon Jovi"].

Напоминаем, что [club173247088|единственный концерт в России и, возможно, последний состоится в Москве] в последний день весны! 🌸

Билеты на #BonJovi все еще доступны по ссылке: https://msk.kassir.ru/koncert/bon-jovi#2019-05-31_1900 Новое видео от In Flames - Call My Name До первого концерта [club174295480|ADEPT RUSSIAN TOUR 2019] осталось чуть больше месяца 🔥 

А пока, ловите приглашение от группы ADEPT 🖤 

Обязательно поделитесь с друзьями, чтобы они не пропустили бомбический концерт в своем городе! 

Расписание тура: 
[club174298431|САНКТ-ПЕТЕРБУРГ |30.03.2019| COSMONAVT] 
[club174298506|КРАСНОДАР | 31.03.2019 | ARENA HALL] 
[club174298608|САМАРА | 02.04.2019 | ZVEZDA] 
[club174298682|НИЖНИЙ НОВГОРОД | 04.04.2019 | MILO] 
[club174298737|МОСКВА | 05.04.2019 | GLAVCLUB] 
[club174298820|ЕКАТЕРИНБУРГ | 06.04.2019 | DOM PECHATI] 
[club174298862|НОВОСИБИРСК | 08.04.2019 | PODZEMKA] 
[club174298911|КРАСНОЯРСК | 09.04.2019 | THE MODS] 
 
КОЛИЧЕСТВО БИЛЕТОВ СТРОГО ОГРАНИЧЕНО 💥 

🎫 Билеты по ссылке: wildenergyconcert.ru/events/adept-russia-tour-2019/ Концертное агентство [club46384089|WILD ENERGY CONCERT] представляет: тур британских металлистов [club178664992|Cradle Of Filth] по городам России с легендарным альбомом Cruelty & The Beast⚡

🎫 Билеты: wildenergyconcert.ru/events/cradle-of-filth-russian-tour-2019/

Легендарный альбом Cruelty & The Beast, стоящий особняком в творчестве Cradle Of Filth в прошлом году отметил своё 20-ти летие. Только единственный раз, и только в этом туре вы сможете услышать альбом Cruelty & The Beast ПОЛНОСТЬЮ 💥

Именно после этой пластинки группа получила признание и мировую известность за пределами Англии. Пропустить такое, безусловно, значимое событие в мире тяжёлой музыки просто нельзя, с учетом того, что после тура группа засядет в студии для написания нового альбома, который выйдет в свет ориентировочно в 2020 году. Поэтому сейчас или никогда! Встречайте Cradle Of Filth с эксклюзивной программой в своём городе!

Расписание тура:
[club178662123|НОВОСИБИРСК | 11.06 | PODZEMKA] 
[club178662975|ЕКАТЕРИНБУРГ| 12.06 | TELECLUB] 
[club178663847|САМАРА | 14.06 | ZVEZDA] 
[club178664085|МОСКВА | 15.06 | GLAVCLUB] 
[club178664300|САНКТ-ПЕТЕРБУРГ | 16.06 | COSMONAVT] 
[club178664456|КРАСНОДАР | 18.06 | ARENA HALL] 

#wildenergyconcert #wildenergy #cradleoffilth Полное видео с концерта Dark Tranquillity, который состоялся 24-го февраля в московском ГЛАВCLUB Green Concert 
 
Съёмка из VIP 4 🔥 
 
P.S. Если смотрите с айфона и видео недоступно, переходите по прямой ссылке на ютуб: 
https://www.youtube.com/watch?v=dzBQ2TKaO3I 
 
(c) [club125375880|SHOCKER 999] Новый альбом Dream Theater - Distance Over Time в поддержку которого группа отправляется в тур!
🔥11 июня легенды прога [club177042370|выступят в московском Adrenaline Stadium].🔥
⚡ Билеты: https://vk.cc/93ZES4 Новое видео от Scars On Broadway and Daron Malakian - Guns Are Loaded (SOAD member) Ядерная смесь агрессии, энергии и читки в новом видео от японцев Crystal Lake! 
Напоминаем, что в марте/апреле эти ребята отправляются в большой совместный тур по России с Adept! 
Расписание тура: 
[club174298431|САНКТ-ПЕТЕРБУРГ |30.03.2019| COSMONAVT] 
[club174298506|КРАСНОДАР | 31.03.2019 | ARENA HALL] 
[club174298608|САМАРА | 02.04.2019 | ZVEZDA] 
[club174298682|НИЖНИЙ НОВГОРОД | 04.04.2019 | MILO] 
[club174298737|МОСКВА | 05.04.2019 | GLAVCLUB] 
[club174298820|ЕКАТЕРИНБУРГ | 06.04.2019 | DOM PECHATI] 
[club174298862|НОВОСИБИРСК | 08.04.2019 | PODZEMKA] 
[club174298911|КРАСНОЯРСК | 09.04.2019 | THE MODS] Лидеры мирового альтернативного рока, группа [club8305757|SKILLET], в преддверии выхода нового альбома отправляются в [club170684521|масштабный тур по России из 13 городов!]

💥БИЛЕТЫ УЖЕ В ПРОДАЖЕ! 
● На сайте организатора: http://eventation.ru/skillet2019.html 
● Яндекс.Афиша: https://ya.cc/skillet 

[club170621994|8 апреля 2019 – Владивосток – Литер 64] 
[club170622056|9 апреля 2019 – Хабаровск – Платинум Арена]
[club170624442|11 апреля 2019 – Иркутск – ДС «Труд»]
[club170624552|12 апреля 2019 – Новосибирск – Дворец Культуры Железнодорожников]
[club172337939|14 апреля 2019 – Екатеринбург – Teleclub]
[club170621878|16 апреля 2019 – Уфа – РК «Огни Уфы»]
[club170622306|18 апреля 2019 – Казань – Концерт Холл «Эрмитаж»]
[club170622422|20 апреля 2019 – Нижний Новгород – Milo Concert Hall]
[club170648633|22 апреля 2019 – Санкт-Петербург – А2 Green Concert]
[club170648695|23 апреля 2019 – Москва – Adrenaline Stadium]
[club170621749|24 апреля 2019 – Воронеж – Event Hall]
[club170650698|27 апреля 2019 – Краснодар – ДС «Олимп»]
[club170648729|28 апреля 2019 – Ростов-на-Дону – КСК «Экспресс»]

Уже в апреле 2019 года [club8305757|SKILLET] порадуют российских поклонников своими яркими и громкими шоу, где исполнят не только лучшие хиты, но и долгожданные новинки с грядущего нового альбома! 
 
В ближайшее время станет известно дата выхода и название нового 10-го альбома группы, а также синглов с новой пластинки. 
 
[club8305757|SKILLET] – одна из самых успешных рок-групп XXI века. С 1996 года группа успела записать 9 полноформатных альбомов. На сегодняшний день по всему миру продано более 11 миллионов копий дисков [club8305757|SKILLET], альбомы «Comatose» (2006) и «Awake» (2009) заслуженно получили платиновый статус, а альбом «Rise» (2013) достиг золотого статуса. 
За свою историю [club8305757|SKILLET] были номинированы на множество престижных премий, таких как Grammy, Dove Awards, WMA и BMI, их песни занимают топовые позиции чартов Billboard и горячо любимы миллионами фанатов по всему миру! 
 
В 2016 году [club8305757|SKILLET] выпустили свой девятый студийный альбом «Unleashed». Долгожданный альбом сразу ворвался на вершины чартов Billboard и был радостно принят поклонниками группы. Сингл с этого альбома - «Feel Invincible» получил золотой статус. В 2019 году группа [club8305757|SKILLET] обещает порадовать своих поклонников новым полноформатным альбомом!

12+

#Eventation #Skillet Полное видео с концерта #Delain, который состоялся 16-го февраля в московском клубе Известия Hall 
 
(c) [club125375880|SHOCKER 999] Новое видео от Oomph! - Im Namen Des Vaters Долгожданное возвращение легендарных представителей жанра post hardcore — любимцы Российской публики, шведская группа ADEPT! Группа отыграет свои лучшие хиты, а также исполнит свои новые песни с грядущего альбома в 8 городах России 🔥

Специальные гости: японская группа Crystal Lake с их новой пластинкой «Helix» и московская metalcore команда Bright Delight.

Расписание тура: 
[club174298431|САНКТ-ПЕТЕРБУРГ |30.03.2019| COSMONAVT] 
[club174298506|КРАСНОДАР | 31.03.2019 | ARENA HALL] 
[club174298608|САМАРА | 02.04.2019 | ZVEZDA] 
[club174298682|НИЖНИЙ НОВГОРОД | 04.04.2019 | MILO] 
[club174298737|МОСКВА | 05.04.2019 | GLAVCLUB] 
[club174298820|ЕКАТЕРИНБУРГ | 06.04.2019 | DOM PECHATI] 
[club174298862|НОВОСИБИРСК | 08.04.2019 | PODZEMKA] 
[club174298911|КРАСНОЯРСК | 09.04.2019 | THE MODS] 

🎫 все билеты: wildenergyconcert.ru/events/adept-russian-tour-2019/ 
🎫 билеты для Петербурга: https://spb.kassir.ru/koncert/klub-kosmonavt/adept--crystal-lake_2019-03-30

КОЛИЧЕСТВО БИЛЕТОВ СТРОГО ОГРАНИЧЕНО 💥 

#wildenergyconcert #wildenergy #adept #crystallake #brightdelight Полное видео с концерта The Neighbourhood, который состоялся 14-го февраля в московском дворце спорта "Мегаспорт" 
 
P.S. Если смотрите с айфона и видео недоступно, переходите по прямой ссылке на ютуб: 
https://www.youtube.com/watch?v=lQ940di6tKw 
 
(c) [club125375880|SHOCKER 999] Новое видео от Emil Bulls - Miss Magnetic Новое видео от вокалиста Black Veil Brides

#AndyBlack #BVB Новое видео от Pop Evil - Be Legendary Киевская группа #Detach выпустили новый клип 🖤 Немецкая группа [club109785992|ACCEPT], легенды тяжелого метала, впервые в России с симфоническим оркестром! 

[club174339727|27 апреля 2019 – Санкт-Петербург – ДК им.Ленсовета] 
[club174339811|28 апреля 2019 – Москва – Crocus City Hall] 

📍БИЛЕТЫ УЖЕ В ПРОДАЖЕ: 
На сайте организатора: http://eventation.ru/accept2019.html 
Яндекс. Афиша Москва: https://ya.cc/a/accept-msk
Яндекс.Афиша Санкт-Петербург: https://ya.cc/a/accept-spb 
Kassir.ru Москва: https://vk.cc/8K2Ty1
Kassir.ru Санкт-Петербург: https://vk.cc/8K32wO

С восьмидесятых годов прошлого века одна из самых успешных немецких групп всех времен – [club109785992|ACCEPT] следует своему неповторимому стилю, и наконец, представит своим поклонникам грандиозное, уникальное шоу из лучших хитов в сопровождении симфонического оркестра! В России эксклюзивные концерты пройдут в апреле 2019 года. 
 
2 августа 2017 года на фестивале «Wacken Open Air» состоялась мировая премьера – уникального двухчасового выступления [club109785992|ACCEPT] в сопровождении симфонического оркестра перед самой большой за всю карьеру группы аудиторией – 80 тысяч человек присутствовали на фестивале лично, а тысячи других смотрели прямую трансляцию по Интернету. Благодаря онлайн трансляции, выступление группы посмотрели тысячи человек! Шоу имело небывалый успех среди металхэдов, именно поэтому [club109785992|ACCEPT] решили провести тур по Европе весной 2019 года с симфоническим оркестром! 
 
«Я очень надеюсь, что нам удастся исполнить нашу мечту, ведь мы так долго и упорно над этим работали, – говорит Вольф Хоффманн, бессменный гитарист [club109785992|ACCEPT], – сейчас я могу сказать, что впереди много музыкальных сюрпризов от [club109785992|ACCEPT], которые поклонники группы даже не могут себе представить! Мы готовы преумножить успех, которого мы достигли на фестивале Wacken!» 
 
Альбомы [club109785992|ACCEPT], такие как «I'm a Rebel»(1980), «Restless and Wild»(1982) и «Balls to the Wall»(1983) давно заняли свои законные места в золотых коллекциях многих меломанов, а многие композиции коллектива стали всенародными хитами. 
 
С момента воссоединения группы прошло 10 лет, за этот период квинтет выпустил 4 альбома, которые возглавляли топы немецких и европейских чартов, в том числе альбом альбом «Blind Rage» (2014) занимал №1 место, а блестящий альбом «The Rise Of Chaos» (2017) держал позицию №3. 
 
Безусловно грядущие шоу [club109785992|ACCEPT] с симфоническим оркестром будут невероятно захватывающими, такого вам не доводилось видеть и слышать! Помните советы мэтров: будьте Fast as a Shark, скорее принимайте правильное решение и приходите на концерт! 
 
16+ 
 
#Eventation #Accept Новое видео от Within Temptation - Supernova Полное видео с концерта David Duchovny, который состоялся 7-го февраля в московском ГЛАВCLUB Green Concert 
 
P.S. Если смотрите с айфона и видео недоступно, переходите по прямой ссылке на ютуб: 
https://www.youtube.com/watch?v=2i_jJyeOvhE 
 
(c) [club125375880|SHOCKER 999] Новое видео от DREAM THEATER на песню Paralyzed с последнего альбома. 
🔥11 июня легенды прога [club177042370|выступят в московском Adrenaline Stadium].🔥 Лидеры мирового альтернативного рока, группа [club8305757|SKILLET], в преддверии выхода нового альбома отправляются в [club170684521|масштабный тур по России из 13 городов!]

💥БИЛЕТЫ УЖЕ В ПРОДАЖЕ! 
● На сайте организатора: http://eventation.ru/skillet2019.html 
● Яндекс.Афиша: https://ya.cc/skillet 

[club170621994|8 апреля 2019 – Владивосток – SanReMo] 
[club170622056|9 апреля 2019 – Хабаровск – Velicano]
[club170624442|11 апреля 2019 – Иркутск – ДС «Труд»]
[club170624552|12 апреля 2019 – Новосибирск – Дворец Культуры Железнодорожников]
[club172337939|14 апреля 2019 – Екатеринбург – Teleclub]
[club170621878|16 апреля 2019 – Уфа – РК «Огни Уфы»]
[club170622306|18 апреля 2019 – Казань – Концерт Холл «Эрмитаж»]
[club170622422|20 апреля 2019 – Нижний Новгород – Milo Concert Hall]
[club170648633|22 апреля 2019 – Санкт-Петербург – А2 Green Concert]
[club170648695|23 апреля 2019 – Москва – Adrenaline Stadium]
[club170621749|24 апреля 2019 – Воронеж – Event Hall]
[club170650698|27 апреля 2019 – Краснодар – ДС «Олимп»]
[club170648729|28 апреля 2019 – Ростов-на-Дону – КСК «Экспресс»]

Уже в апреле 2019 года [club8305757|SKILLET] порадуют российских поклонников своими яркими и громкими шоу, где исполнят не только лучшие хиты, но и долгожданные новинки с грядущего нового альбома! 
 
В ближайшее время станет известно дата выхода и название нового 10-го альбома группы, а также синглов с новой пластинки. 
 
[club8305757|SKILLET] – одна из самых успешных рок-групп XXI века. С 1996 года группа успела записать 9 полноформатных альбомов. На сегодняшний день по всему миру продано более 11 миллионов копий дисков [club8305757|SKILLET], альбомы «Comatose» (2006) и «Awake» (2009) заслуженно получили платиновый статус, а альбом «Rise» (2013) достиг золотого статуса. 
За свою историю [club8305757|SKILLET] были номинированы на множество престижных премий, таких как Grammy, Dove Awards, WMA и BMI, их песни занимают топовые позиции чартов Billboard и горячо любимы миллионами фанатов по всему миру! 
 
В 2016 году [club8305757|SKILLET] выпустили свой девятый студийный альбом «Unleashed». Долгожданный альбом сразу ворвался на вершины чартов Billboard и был радостно принят поклонниками группы. Сингл с этого альбома - «Feel Invincible» получил золотой статус. В 2019 году группа [club8305757|SKILLET] обещает порадовать своих поклонников новым полноформатным альбомом!

12+

#Eventation #Skillet Полное видео с концерта Twenty One Pilots, который состоялся 2-го февраля в московской ВТБ Арене 
 
P.S. Если смотрите с айфона и видео недоступно, переходите по прямой ссылке на ютуб: 
https://www.youtube.com/watch?v=nOZD2WRJAeI 
 
(c) [club125375880|SHOCKER 999] #21Pilots В рамках мирового прощального тура «THE FINAL BATTLE», легендарные MANOWAR сыграют последний российский тур в истории группы!

[club170813992|1 марта 2019 – Expo Centre – Новосибирск] 
[club170814046|3 марта 2019 – Фетисов-Арена - Владивосток] 
[club170814096|5 марта 2019 – Арена «Ерофей» - Хабаровск] 
[club170814250|7 марта 2019 – Teleclub - Екатеринбург] 
[club170814173|10 марта 2019 – МТЛ Арена – Самара] 
[club170973184|12 марта 2019 – СК Юбилейный – Санкт-Петербург] 
[club170973210|14 марта 2019 – ВТБ Арена - «Динамо» - Москва] 
[club170973267|16 марта 2019 – КСК Экспресс – Ростов-на-Дону] 
[club170973314|18 марта 2019 – ДС «Олимп» - Краснодар] 
[club170973355|23 марта 2019 – Дворец Спорта – Минск, Беларусь]

📍Билеты по самой выгодной цене ещё можно успеть купить: 
● На сайте организатора: http://eventation.ru/manowar.html 
● Яндекс.Афиша: https://ya.cc/manowar

Вас ждёт совершенно новое, захватывающее шоу, где легионы несгибаемых поклонников группы услышат самые прославленные классические гимны за всю историю группы! 
 
 
#Eventation #Manowar #TheFinalBattle Новое видео от #StoryOfTheYear Полное видео с концерта #Ghostemane, который состоялся 31-го января в московском ГЛАВCLUB Green Concert 
 
Съёмка из VIP 2 🔥
 
P.S. Если смотрите с айфона и видео недоступно, переходите по прямой ссылке на ютуб: 
https://www.youtube.com/watch?v=DcRABSKHk7E

(c) [club125375880|SHOCKER 999] [club173904076|12.10.19 - EPICA в Москве! 10 лет альбому "Design Your Universe" + ВСЕ ХИТЫ!]
Билеты на сайте организатора: https://vk.cc/8HVPj9

Симфоник-метал гиганты EPICA анонсируют единственный в России концерт, приуроченный к десятилетнему юбилею альбома "Design Your Universe"! 
Этот альбом стал действительно значимым в карьере группы, а песни с него до сих пор горячо любимы поклонниками коллектива. Вот что говорит по этому поводу вокалистка группы EPICA, очаровательная Симона Симонс: "Спустя столько лет "Design Your Universe" остается одним из моих самых любимых альбомов EPICA. Я знаю, что послание, заложенное в одноименной песне, нашло отклик и у наших поклонников, поэтому я с нетерпением жду предстоящие концерты, чтобы вновь исполнить песни с этого альбома для вас!"
Гитарист/вокалист Марк Янсен добавляет: "Альбом "Design Your Universe" очень важен для меня, поскольку был написан с большим вдохновением. Заглавная песня рассказывает о том, что только мы вершим свою судьбу и я просто обожаю играть ее на концертах. Вас ждет сет-лист, наполненный песнями с этого альбома, так что не пропустите уникальную возможность вновь услышать их вживую!" Группа [club7139|DISTURBED] возвращается в Россию со стадионными концертами в рамках мирового тура в поддержку нового альбома «Evolution»! 
[club173729441|12 июня 2019 – Санкт-Петербург – СК Юбилейный] 
[club173734018|14 июня 2019 – Екатеринбург - Teleclub (Summer Stage])
[club173729493|16 июня 2019 – Москва – ВТБ Арена - Центральный стадион «Динамо»] 

БИЛЕТЫ В ПРОДАЖЕ!
В Москве:
● На сайте организатора: http://eventation.ru/disturbed2019.html
● Яндекс.Афиша Москва: https://ya.cc/a/disturbed-msk 
● Kassir.ru: https://msk.kassir.ru/koncert/vtb-arena-tsentralnyiy-stadion-dinamo/disturbed_2019-06-16

В Санкт-Петербурге:
● На сайте организатора: http://eventation.ru/disturbed2019.html
● Яндекс.Афиша Санкт-Петербург: https://ya.cc/a/disturbed-spb
● Kassir.ru: https://spb.kassir.ru/koncert/sk-yubileynyiy/disturbed_2019-06-12
● На сайте и в кассе СК Юбилейный: https://vk.cc/8Jqdo1

В Екатеринбурге:
● На сайте и в кассе Телеклуба: https://vk.cc/8K5QrA

Уже в июне 2019 года двукратные номинанты на премию Грэмми, мультиплатиновая группа [club7139|DISTURBED] вернутся в Санкт-Петербург и Москву, чтобы представить российским поклонникам альтернативного металла не только песни с новой пластинки, но и исполнить все классические хиты за уже более чем двадцатилетнюю историю! 
 
Группа [club7139|DISTURBED] (вокалист David Draiman, гитарист Dan Donegan, барабанщик Mike Wengren и басист John Moyer) анонсировали мировой тур в поддержку нового альбома «Evolution», который вышел в октябре 2018 года. 
 
Альбом «Evolution» сразу получил восторженные отзывы музыкальных критиков, а также поклонников группы. Сингл «Are You Ready» с нового альбома продержался на №1 месте чарта Billboard's Hot Mainstream Rock на протяжении 4х недель! Данный сингл уже имеет более 5 миллионов прослушиваний на Spotify, а видео на песню «Are You Ready» также имеет более 5 миллионов просмотров на YouTube. 
 
[club7139|DISTURBED] пишут о своем альбоме «Evolution»: «Эта запись по-настоящему уникальна для нас, и мы можем только надеется, что слушая ее, мир будет чувствовать то же самое. Альбом является примером смелого и эклектичного сочетания музыкальных стилей и тональностей, что для нашей группы в новинку. Каждая песня по-своему неповторима, имеет свою глубину и силу. Альбом «Evolution» создан под влиянием классических рок-исполнителей нашей юности, в отличие от того, что мы создавали до этого». 
 
Группа [club7139|DISTURBED] - одна из самых успешных групп в современной истории. Коллектив начал свой путь к вершине музыкального Олимпа более двадцати лет назад. Группа выпустила 7 студийных альбомов, 5 из которых получили платиновый статус, их треки с завидным постоянством возглавляют топовые мировые хит-парады, в том числе Billboard 200. С момента своего основания в 1996 году, группа продала более 16 миллионов альбомов по всему миру и с каждым днем увеличивает армию своих поклонников! 

Концерты пройдут при поддержке [club70634941|радио MAXIMUM]!
 
12+ 
 
#Eventation #Disturbed Группа #BackstreetBoys выпустила новый альбом! 

Backstreet Boys — DNA (2019) 
Genre: Pop / Dance 
Record Label: RCA 
 
Backstreet Boys представили свой новый альбом «DNA». Пластинка из 12 песен вышла на лейбле RCA 25 января 2019 года. В неё вошли в том числе уже известные слушателям синглы «Chances», «No Place», «Breathe!» и «Don't Go Breaking My Heart». 
 
— Backstreet Boys: в нашей ДНК, как и в вашей. Мы в группе больше 25 лет, и это наш самый любимый альбом... за всё время (Backstreet boys twitter)
Ранее артисты заявляли, что перед началом работы над альбомом «анализировали свои профили ДНК, чтобы узнать, каким из ключевых элементов в ДНК группы является каждый участник». Более миллиона просмотров уже набрало новое видео #21Pilots 
Смотрим)

twenty one pilots - Chlorine (Official Video) 2019 Новое видео от Parkway Drive!
 
 известной австралийской металкор группы на трек "Shadow Boxing"! Впервые в России культовая американская группа Static-X в рамках тура "Wisconsin Death Trip 2019 20th Anniversary Tour"!

[club177088671|20 сентября – Клуб Космонавт, Санкт-Петербург] 
[club177088717|21 сентября – Glavclub Green Concert, Москва] 

Тур посвящен двадцатилетию альбома "WISCONSIN DEATH TRIP", который стал платиновым в США. На концертах будут исполнены лучшие песни за все время существования группы, а также новый материал c вокальными партиями Уэйна Статика, записанные незадолго до его смерти.
 
🎫 Все билеты на сайте wildenergyconcert.ru Полное видео с концерта Руки Вверх!, который состоялся 16-го декабря 2018 года в московском клубе Adrenaline Stadium!
 
Съёмка из SUPER VIP LEFT 🔥
 
(c) [club125375880|SHOCKER 999] Легенда прогрессив-металла Dream Theater выступит в Москве с новым альбомом Distance Over Time, лучшими хитами и специальными гостями

[club177042370|11 июня - Москва - Adrenaline Stadium] 

🎫 Билеты на kassir.ru: https://vk.cc/8WCYbK

11 июня любителей прог-рока ждет настоящий праздник изощренного мелодизма, филигранной техники и неукротимой энергии, благодаря которым Dream Theater удивляют и восхищают своих поклонников вот уже целые десятилетия! 20 января 1952 года родился Paul Stanley — американский музыкант, автор, вокалист, гитарист и один из основателей легендарной рок группы KISS.
KISS приезжает в Москву с концертом прощального тура End Of The Road! 
[club173246547|13.06.2019 - Москва - ВТБ АРЕНА] 
Билеты в продаже на сайте kassir.ru - https://vk.cc/8MqSGH Немецкая группа [club109785992|ACCEPT], легенды тяжелого метала, впервые в России с симфоническим оркестром! 

[club174339727|27 апреля 2019 – Санкт-Петербург – ДК им.Ленсовета] 
[club174339811|28 апреля 2019 – Москва – Crocus City Hall] 

📍БИЛЕТЫ УЖЕ В ПРОДАЖЕ: 
На сайте организатора: http://eventation.ru/accept2019.html 
Яндекс. Афиша Москва: https://ya.cc/a/accept-msk
Яндекс.Афиша Санкт-Петербург: https://ya.cc/a/accept-spb 
Kassir.ru Москва: https://vk.cc/8K2Ty1
Kassir.ru Санкт-Петербург: https://vk.cc/8K32wO

С восьмидесятых годов прошлого века одна из самых успешных немецких групп всех времен – [club109785992|ACCEPT] следует своему неповторимому стилю, и наконец, представит своим поклонникам грандиозное, уникальное шоу из лучших хитов в сопровождении симфонического оркестра! В России эксклюзивные концерты пройдут в апреле 2019 года. 
 
2 августа 2017 года на фестивале «Wacken Open Air» состоялась мировая премьера – уникального двухчасового выступления [club109785992|ACCEPT] в сопровождении симфонического оркестра перед самой большой за всю карьеру группы аудиторией – 80 тысяч человек присутствовали на фестивале лично, а тысячи других смотрели прямую трансляцию по Интернету. Благодаря онлайн трансляции, выступление группы посмотрели тысячи человек! Шоу имело небывалый успех среди металхэдов, именно поэтому [club109785992|ACCEPT] решили провести тур по Европе весной 2019 года с симфоническим оркестром! 
 
«Я очень надеюсь, что нам удастся исполнить нашу мечту, ведь мы так долго и упорно над этим работали, – говорит Вольф Хоффманн, бессменный гитарист [club109785992|ACCEPT], – сейчас я могу сказать, что впереди много музыкальных сюрпризов от [club109785992|ACCEPT], которые поклонники группы даже не могут себе представить! Мы готовы преумножить успех, которого мы достигли на фестивале Wacken!» 
 
Альбомы [club109785992|ACCEPT], такие как «I'm a Rebel»(1980), «Restless and Wild»(1982) и «Balls to the Wall»(1983) давно заняли свои законные места в золотых коллекциях многих меломанов, а многие композиции коллектива стали всенародными хитами. 
 
С момента воссоединения группы прошло 10 лет, за этот период квинтет выпустил 4 альбома, которые возглавляли топы немецких и европейских чартов, в том числе альбом альбом «Blind Rage» (2014) занимал №1 место, а блестящий альбом «The Rise Of Chaos» (2017) держал позицию №3. 
 
Безусловно грядущие шоу [club109785992|ACCEPT] с симфоническим оркестром будут невероятно захватывающими, такого вам не доводилось видеть и слышать! Помните советы мэтров: будьте Fast as a Shark, скорее принимайте правильное решение и приходите на концерт! 
 
16+ 
 
#Eventation #Accept Сегодня исполняется 39 лет Мэттью «Мэтт» Таку,  бессменному лидер британской металкор-группы Bullet for My Valentine Это последний шанс увидеть легенду! 🤘🏻🤘🏻🤘🏻 Великая рок-группа Kiss приезжает в Москву с концертом прощального тура End Of The Road! 
[club173246547|13.06.2019 - Москва - ВТБ АРЕНА]
Билеты в продаже на сайте kassir.ru - https://vk.cc/8MqSGH HAPPY BIRTHDAY, SIMONE SIMONS 🎉🎂 
 
Сегодня отмечает день рождения потрясающая солистка группы EPICA - Симона Симонс 🌹 Ей исполнилось 34 года. 

Приходите любоваться Симоной и подпевать трекам EPICA на концерте [club173904076|12 октября]. 

🎫 Билеты по ссылке: https://msk.kassir.ru/koncert/glavclub-green-concert/epica_2019-10-12
 
📍 улица Орджоникидзе, 11 с1, Москва 
📅 12 октября 2019 год Это случилось! Одна из самых успешных и востребованных групп мира Bon Jovi выступит в России! 
Ровно через 30 лет после выступления на Московском международном фестивале мира, одном из первых и крупнейших международных рок-фестивалей в СССР, мы увидим Bon Jovi [club173247088|31 мая на стадионе “Лужники”]. 
Билеты в продаже на сайте kassir.ru - https://vk.cc/8FK48m Новое видео от Godsmack - When Legends Rise Не пропусти главное событие этой зимы! 
 
Dead Inside Fest это не просто лайн-ап приглашенных групп участников, а целый околомузыкальный движ, самые крутые шоу и море халявы! 
 
🎶 В этот раз вас порадуют кучей эксклюзивных треков и мерча PITCHBLACK, Transcorpus, SCOURGES и MindShard. 
 
☠ Как и в прошлый раз, вы сможете абсолютно бесплатно прямо на фесте набить себе небольшую тату от нашего мастера Termit Жуков, и более того, после мероприятия каждый получает возможность набить любое тату СО СКИДКОЙ РАВНОЙ ЦЕНЕ БИЛЕТА. 
 
🏆 Во время антракта (около 19:00) будет разыграна лотерея по корешкам билетов и счастливчики смогут получить ХАЛЯВНЫЙ МЕРЧ и множество других призов от групп и нашей площадки GODISNOWHERE. Призов будет около 10, среди них также сертификат на тату со скидкой в целых 3000р! 
 
🎟 Билеты вы можете приобрести онлайн и получить физическую копию на входе со всеми привилегиями. Спешите взять билеты до 12 января (включительно) по скидке всего за 400р! После 12 и до мероприятия они будут стоить 450р и в день мероприятия 500. https://godisnowhere-events.timepad.ru/event/882696/ 
 
Вас ждёт самый жаркий январь. Приходите ожить на Dead Inside. 
 
Клуб GLASTONBERRY, большой зал, 27 Января, начало в 17:00. Новое мощное видео от японцев Crystal Lake! Напоминаем, что в марте/апреле эти ребята отправляются в большой совместный тур по России с Adept!
Расписание тура: 
[club174298431|САНКТ-ПЕТЕРБУРГ |30.03.2019| COSMONAVT] 
[club174298506|КРАСНОДАР | 31.03.2019 | ARENA HALL] 
[club174298608|САМАРА | 02.04.2019 | ZVEZDA] 
[club174298682|НИЖНИЙ НОВГОРОД | 04.04.2019 | MILO] 
[club174298737|МОСКВА | 05.04.2019 | GLAVCLUB] 
[club174298820|ЕКАТЕРИНБУРГ | 06.04.2019 | DOM PECHATI] 
[club174298862|НОВОСИБИРСК | 08.04.2019 | PODZEMKA] 
[club174298911|КРАСНОЯРСК | 09.04.2019 | THE MODS] Сегодня исполняется 50 лет музыканту, чей образ знает каждый! С днем рождения, Marilyn Manson! В преддверии тура Disturbed в Россию давайте вспомним лучшие хиты - Prayer!
[club173729441|12 июня 2019 – Санкт-Петербург – СК Юбилейный] 
[club173729493|16 июня 2019 – Москва – ВТБ Арена - Центральный стадион «Динамо»] Новое видео Oomph! - Tausend Mann und ein Befehl Новое видео от Bring Me The Horizon - Medicine 